{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100068",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페49"
    },
    "text": "CAFE49は、第431号指定の新斗里海岸砂丘の隣にあるダイニングカフェです。 カフェ49で大切な人たちと幸せな時間を過ごしてください。 営業時間は平日と週末ともに10:00~20:30までであり、休業日はありません。 カフェへのアクセスは、新斗里海岸砂丘駐車場のすぐ左側です。 カフェでは様々な食べ物や飲み物を楽しめます。 バジルトマトエードは7,000ウォンに、ゴルゴンゾーラは20,000ウォンに、マルゲリータは22,000ウォンに、ベーコンクリームは17,000ウォンに、海鮮ロゼは17,000ウォンに、海鮮トマトは17,000ウォンに、シーフードトマトは17,000ウォンに、シーフードトマトは17,000ウォンに、シーフードトマト炒め4.500ウォンを含む。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日と週末ともに10:00~20:30までです。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "休業日はありません。"
        },
        {
            "question": "カフェへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "カフェへのアクセスは、新斗里海岸砂丘駐車場のすぐ左側です。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供されている料理や飲み物はありますか？",
            "answer": "カフェでは様々な食べ物や飲み物を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バジルトマトエードはいくらですか？",
            "answer": "バジルトマトエードは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゴルゴンゾーラの値段はいくらですか？",
            "answer": "ゴルゴンゾーラは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マルゲリータの値段はいくらですか？",
            "answer": "マルゲリータは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベーコンクリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベーコンクリームは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮ロゼの値段はいくらですか？",
            "answer": "海鮮ロゼは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮トマトの値段はいくらですか？",
            "answer": "海鮮トマトは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シーフードトマトの値段はいくらですか？",
            "answer": "シーフードトマトは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シーフードトマト炒めはいくらですか？",
            "answer": "シーフードトマト炒めは4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 336
    }
}